const questions = [
  {
    question: "¿Cuántas lesiones hizo Mónica?",
    options: ["11", "9", "7", "12"],
    answer: "11",
  },
  {
    question: "¿A qué es alérgico Ross?",
    options: ["Kiwi", "Maní", "Gatos", "Polvo"],
    answer: "Kiwi",
  },
  {
    question: "¿Quién aparece primero en la intro?",
    options: ["Chandler", "Rachel", "Monica", "Joey"],
    answer: "Chandler",
  },
  {
    question: "¿Qué canción pone Ross en el planetario?",
    options: [
      "Space Oddity",
      "Wicked Game",
      "With or Without You",
      "Rocket Man",
    ],
    answer: "Wicked Game",
  },
  {
    question: "¿Cómo se llama el show del padre de Chandler?",
    options: [
      "Viva Las Gaygas",
      "The Glitter Show",
      "Fabulous Nights",
      "The Vegas Cabaret",
    ],
    answer: "Viva Las Gaygas",
  },
  {
    question:
      "¿Qué regalo compran Joey y Chandler en Navidad en la estación de servicio?",
    options: [
      "Cigarrillos y chicles",
      "Raspaditas y gasolina",
      "Regalos al azar",
      "Colonia y condones",
    ],
    answer: "Regalos al azar",
  },
  {
    question: "¿Quién pensaba Phoebe que era su abuelo según su medallón?",
    options: ["Einstein", "Hemingway", "Freud", "Churchill"],
    answer: "Einstein",
  },
  {
    question: "¿Quién arregla la caldera en la Christmas Party?",
    options: ["Joey", "Ross", "Gunther", "Chandler"],
    answer: "Joey",
  },
  {
    question:
      "¿Qué menú propone hacer Mónica para la boda de Carol y Susan?",
    options: [
      "Pechugas de pollo",
      "Salmón con limón",
      "Lasagna vegetariana",
      "Pavo relleno",
    ],
    answer: "Pechugas de pollo",
  },
  {
    question:
      "¿Cómo se llama el roommate de Chandler que entra antes de que Joey se mude?",
    options: ["Eddie", "Mike", "Ben", "Pete"],
    answer: "Eddie",
  },
  
]

export default questions
